{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056744",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60943&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월영월천문대캠핑장"
    },
    "text": "ペンションは様々な付帯施設を備えており、前には渓谷があります。 周辺には清嶺浦、高氏洞窟、法興渓谷があり、それぞれ車で24分、33分、42分かかります。 ペンションではAデッキ(テント)とAデッキ2(テント)では乗用車の進入と駐車が不可能で、SUV車は可能です。 A-デッキ3からは駐車が不可能で、荷物はカートで運んでくれます。 星明りの部屋、Aデッキ9、Aデッキ0などの客室はタオルと掛け布団を持参する必要があり、1サイトあたりの大型駐車が可能です。 キャンピングカー、トレーラー、キャラバンは進入できず、愛犬の入室もできません。 入室は午後4時、退室は午前11時です。 A-デッキとB-デッキではデッキの大きさが異なり、共用トイレと共用炊事施設、屋外シャワールーム、電気の使用が可能です。 ラッシュガードや水着、半袖、半ズボンを履いてください。 火鉢のレンタルと冷蔵庫のレンタルも可能で、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用する必要があります。 最大人数を超える、保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペットの同伴も不可能です。 画像や利用施設の変更、火災危険物質の使用制限、ゴミ処理などについての案内があります。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清嶺浦、高氏洞窟、法興渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "AデッキとAデッキ2ではなぜ乗用車の進入と駐車ができないのですか？",
            "answer": "AデッキとAデッキ2は乗用車の進入と駐車ができないため、SUV車のみが進入可能です。"
        },
        {
            "question": "A-デッキ3ではなぜ駐車が不可能なのですか？",
            "answer": "A-デッキ3では駐車が不可能ですが、荷物はカートで運んでくれます。"
        },
        {
            "question": "星明りの部屋やAデッキ9、Aデッキ0などの客室では何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "星明りの部屋、Aデッキ9、Aデッキ0などの客室ではタオルと掛け布団を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーやトレーラーはペンションに進入できますか？",
            "answer": "キャンピングカーやトレーラーは進入できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内では共用トイレと共用炊事施設、屋外シャワールーム、電気の使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や未成年者の保護者付きでない人は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える、保護者付きではない未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 459
    }
}